人渣...

點解香港仲有依D 人渣...

後生仔就係比人利用嘅工具
老一輩就係收錢出嚟搞事

我已經聽咗好多年

真係好撚多人咁諗
至少我返工嗰到班上一輩都係